麥當勞新推DOUBLE招財牛堡 惠顧食品加$48可換Hello Kitty招財籃

今個農曆新年，Hello Kitty、農曆新年必食的招財福堡系列，以及多款新春限定特色美食將登陸麥當勞。

1月11日起，麥當勞將推率先推出黃金脆薯牛堡及招財牛堡；1月25日起，全新DOUBLE招財牛堡更首次加入招財福堡系列；以橙汁配搭梳打及粒粒雜果的新春限定「全新開運橙雜」亦於1月11日起供應。各款招財福堡超值套餐均配以扭扭薯條或中薯條，亦可加港幣8元升級組合，加配「全新開運橙雜」及增量裝扭扭薯條。在推廣期內惠顧任何招財福堡超值套餐，即送一套四款的新年利是封，數量有限，送完即止。

▲ 在推廣期內惠顧任何招財福堡超值套餐，即送一套四款的新年利是封。
麥當勞也將以優惠價推出全新行運孖堡二人餐，包括2款主食（黃金脆薯牛堡/ 黃金脆薯雞堡 / 巨無霸/ 板燒雞腿飽）、脆香雞翼2件、紅豆批1個 、增量裝扭扭薯條1份及中汽水2杯。

App特選用戶 可優先購買Hello Kitty招財籃

另外，今個新年麥當勞特別推出Hello Kitty招財籃，1月11日早上11時起，凡惠顧任何食品加48元即可換購，除了可以用來逗利是，招財籃更可化身為全盒或插花座，亦可掛入車內。而麥當勞App特選用戶更專享於1月7日至10日期間優先購買，會員只需出示電子優惠券，便可以48元換購Hello Kitty招財籃，無需購買任何食品。

俾狗食
戒咗m記好耐

屌你老母

年年都有貼圖大賽

對唔住，各位巴絲打

以前食過， 夾埋一齊個薯餅會變左一pat 屎， 冧晒又爛

我都唔明, 點解年年都有人爭住食屎

招財福堡幾好味， 但加薯餅完全係垃圾

狗也不屌

原來上次食已經係一年前
估唔到時間過得咁快

食Mos burger仲好

大撚把黃店賣包 洗撚食你

呢個黑椒漢堡黎

雖然一個月我都會食幾次 但我都有羞恥之心唔敢比人知同叫人食

有汁濕濕立嘅漢堡都好噁心

垃圾年年一樣
唔通福喜腐肉過咗咁多年仲未賣完

正

加薯餅先正wo

利是封核突
隻hello kitty又垃圾

其實我以前好鐘意食，要配埋個薯圈

垃圾m記年年農曆新年都係呢款
無啲新意

扭扭薯條

比黑椒汁浸到半淋的薯餅